利迷對鏝對家既愛 就好像港女對毒撚既愛［傷心emoji]

有需要時 就為你打氣
當你自己人 關心你
你無利用價值了
就當你係垃圾 仲要屌你老母😢

推